真心想知大專學費肯唔肯waive

交完錢 堂都無上過 龜都出唔到

咁你有上online lesson 要交功課 或者你唔要GPA 可能waive 俾你

我讀陶瓷 雕塑 嗰啲都唔知點樣
一堂都冇上過
利申 學費已交